種咗隻新士多啤梨 想推出去賣 改咩名好？

新士多啤梨

Store 啤利

草莓牛奶

Royal

新奇士多啤梨

士啤多梨

I love you berry much

十夕卑利

士多啤梨鼻

港之淚

樓主你都俾張相我地睇下係咩形狀先得架

連登特別版腦魔造型士多啤梨限量$388/隻

きみに AB士多啤梨 love

Royal 級士多啤梨

你唔會買到。要專登訂士多啤梨

極邪惡隱世拉絲啤梨

港之女蜜汁

暗瘡肥婆

袁澧林之蜜汁

圖都無張

卐士多梨啤卐。改